無情的人

我窮得只剩下錢

磅水呀屌你老母